1	私だったら木を見ず森を見るけどね。
2	価格は聞かないで、ムカついてるんだから!
3	この可愛い顔を維持してきたってわけ。
4	新しい帽子が必要なのよ。
5	実際の価格に合わせるのは大変。
6	各都市ごとに特性があるのよね。
7	割引やボーナスを得たいならブーストを使ってね。
8	彼氏なんていないし。
9	研究開発にはリスクが伴うけど、結果もついてくるよ。
10	ツインテールがまた流行ってるの知らない?
11	ニューヨークでは高額な金属を安く手に入れられるわよ。
12	シカゴでは農作物を安く手に入れられるわよ。
13	ロサンゼルスではエリクサーを安く手に入れられるわよ。
14	サンフランシスコではミニモンスターを安く手に入れられるわよ。
15	マイアミでは武器を安く手に入れられるわよ。
16	トロントでは高額な原石を安く手に入れられるわよ。
17	メキシコシティでは元素を安く手に入れられるわよ。
18	ソウルでは高額な金属を安く手に入れられるわよ。
19	東京では織物を安く手に入れられるわよ。
20	北京ではエリクサーを安く手に入れられるわよ。
21	上海では農作物を安く手に入れられるわよ。
22	香港では高額な原石を安く手に入れられるわよ。
23	台北ではミニモンスターを安く手に入れられるわよ。
24	ジャカルタでは織物を安く手に入れられるわよ。
25	クアラルンプールでは元素を安く手に入れられるわよ。
26	バンコクではミニモンスターを安く手に入れられるわよ。
27	ホーチミンでは武器を安く手に入れられるわよ。
28	シンガポールでは高額な金属を安く手に入れられるわよ。
29	ロンドンでは農作物を安く手に入れられるわよ。
30	パリでは織物を安く手に入れられるわよ。
31	マドリードでは高額な原石を安く手に入れられるわよ。
32	ベルリンでは高額な金属を安く手に入れられるわよ。
33	モスクワでは武器を安く手に入れられるわよ。
34	ローマではミニモンスターを安く手に入れられるわよ。
35	イスタンブールでは元素を安く手に入れられるわよ。
36	アムステルダムではエリクサーを安く手に入れられるわよ。
37	ニューヨークでは織物が高く売れるわよ。
38	シカゴではミニモンスターが高く売れるわよ。
39	ロサンゼルスでは高額な原石が高く売れるわよ。
40	サンフランシスコではエリクサーが高く売れるわよ。
41	マイアミでは元素が高く売れるわよ。
42	トロントでは農作物が高く売れるわよ。
43	メキシコシティでは武器が高く売れるわよ。
44	ソウルでは高額な原石が高く売れるわよ。
45	東京ではエリクサーが高く売れるわよ。
46	北京では武器が高く売れるわよ。
47	上海ではミニモンスターが高く売れるわよ。
48	香港では元素が高く売れるわよ。
49	台北では農作物が高く売れるわよ。
50	ジャカルタでは高額な金属が高く売れるわよ。
51	クアラルンプールでは織物が高く売れるわよ。
52	バンコクではエリクサーが高く売れるわよ。
53	ホーチミンでは元素が高く売れるわよ。
54	シンガポールでは農作物が高く売れるわよ。
55	ロンドンでは高額な金属が高く売れるわよ。
56	パリではミニモンスターが高く売れるわよ。
57	マドリードではエリクサーが高く売れるわよ。
58	ベルリンでは高額な原石が高く売れるわよ。
59	モスクワでは元素が高く売れるわよ。
60	ローマでは農作物が高く売れるわよ。
61	イスタンブールでは武器が高く売れるわよ。
62	アムステルダムでは織物が高く売れるわよ。